快啲出水炮車啦，好期待

我話比你地班狗知
一出水炮示威者唔死都重傷
你又可以拉到好多人
但係
你會剌激到之後啲示威者同你以死相博
同埋聽講魚旦啲戰士就快出返黎
睇路啦

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

唔好水炮車
直接坦克啦
我好撚感動終於全球制裁港共

黑警 睇路呀

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

焦土咩